「前梁粉」亞視前主播盧瑞盛家中猝逝終年63歲 曾造訪唐英年地下酒倉最經典

曾在麗的電視新聞部擔任主播、現任南華傳媒董事總經理的盧瑞盛，周六（19日）突然傳出於跑馬地家中猝逝，終年63歲。他的好友車淑梅昨晚在facebook轉發消息悼念故友。車淑梅透露他們6月時一同植樹，盛贊盧瑞盛的為人，是一個好好先生，指他永遠懂得欣賞別人，對於他的離世感到好可惜。
盧瑞盛是資深新聞從業員，畢業於樹仁新聞系，其後加入麗的電視（亞視前身）新聞部，在麗的、亞視任職超過20年，主要工作擔任新聞主播、《時事追擊》主持等。他又曾訪問唐英年並參觀對方的地下酒倉。他於2000年離開亞視，與黃毓民創辦《Cyber日報》，2001年創辦《快周刊》。他曾擔任RoadShow行政總裁，2018年出任南華傳媒董事總經理。盧瑞盛亦曾為梁振英參選特首時助選，曾為梁振英主持地區論壇工作，在梁振英當選特首後，盧瑞盛獲委任為中央政策組特邀顧問等職務。
Source:hk01

唔知乜水

哭能左 rap

盧瑞盛於2006年3月，曾在跑馬地山村道住所發生墮樓意外，據知事發時盧瑞盛因收回一張放在冷氣機頂部的地氈，而爬出六樓住處的窗口，但卻失重心從窗口墮下，其間幸被多組晾衫架阻擋卸去衝力，故他最後僅雙腳、腰及臀部受傷，經治療後康復。不過就因墮樓途中被晾衫架阻擋，衣服被扯脫，全身只剩下一條內褲。

Roadshow嗰ceo

終於用得著

曾為梁振英主持地區論壇工作，在梁振英當選特首後，盧瑞盛獲委任為中央政策組特邀顧問等職務

RAP

上世紀產物，過時已久，簡稱廢佬
十八層等緊佢落去鈎脷根

藍到黑嘅奶共狗，聽講係"熱心助養者"，D0974啦！！！

下一個一定係689

點解支持政府都要咁早死??

車淑梅係咪用個表情讚個條友係好好先生

你估党台班老屎弗又有好野咩！！！

前亞視新聞報導員

又死多個藍屍

Push

Road Show CEO，你睇Road Show當時既節目取向已經知佢咩料

lm

死隻共狗好野

cant get mpf